用刀刮皮有白色粉

咩黎

咩皮？
包皮？

小腿

乾躁腳皮囉

死細胞

精